油雞唔出聲無人話你啞

請問佢有咩好建議？

一個油雞 一個梁頌恒好心就收皮

當初唔係佢地玩野未必洗搞到今日局面

人可以選擇妥協